Crea un archivo llamado funciones.inc en la carpeta de ejercicios de la sesión y añade dentro las funciones que hemos definido en los ejercicios anteriores. 

Incluye el fichero en cada uno de los ejercicios para que pueda hacer uso de las funciones que necesite.